全世界人都悼念緊松井珠理奈（46）問珠何所欲 問珠為何專做柒碌

悼念珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

請睇POST11珠鋼棒
上面有人問救世軍同禾珠係咩關係，我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼，可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置，即使到某日禾珠已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢，反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我地黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令489既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我地就係諗到呢d野），最後，如果你問我地點解中意禾珠，我地只可以答你，因為佢係 SKE 既大ACE，AKB 第三章接班人，48G既環跨過去現在未來既救世珠

新po留名

有無巨巨整合下禾珠休養事件？

交俾你
反正你成日對禾珠扯

咁可能要d時間

lee張圖應該有d用

我承認我平時睇咩都會避開唔睇珠

所以我啱啱先發現

佢條頸係有問題定係平衡感咁差

ゆなな個pose幾乎完美，佢就寒曬縮埋一舊

大幅度到好似甩左出黎咁

仲有依條洗白片都可以笑

report咗未先

呢兩日忙，j少咗神珠牌
想問神珠牌上水未？

report Philip仔先啦

日日都report緊

下年做埋#1

佢做完全冇問題

可接受！

正常丫
佢真係痴線架

點痴線？

佢block左我port唔port到

你識咩呀
啲珠推話禾珠跳舞全團最勁
邊可能會有錯

班珠推都幾on9 下
日本個班都醒水知道禾珠呢單野既嚴重性
尤其係而家過晒道歉認錯既黃金時間
唯有就係詐死直到全世界開始淡忘件事

偏偏中港台個堆慌死大家唔記得咁日日出黎死撐同點火頭

真係唔怕佢個名唔夠臭。

你爛口比佢block左？

我又冇推櫻花又唔爛口

你咁問我都唔知點答你好
你有無睇左其他番組

google下マッチ売りのだーすー

我夠係啦 條友有冇block咁多人

你講野唔啱心水就block架啦

呢啲情況尤其是佢唔係C位既時候特別明顯，因為c既時候會認為係c既特別舞步或者風格，但一去其他位就明顯同人唔同，由其呢首咁大動作既舞蹈真係現晒形

果d話 “SKE跳舞就係咁大動作架啦” 真係要好好睇清個分別係邊

新post留名

樓上啲人已經泯滅人性...
話一個天使係精神病人...
你哋良心何在!!!!??
我好想守護禾豬嘅笑容啊...
佢係我生命嘅活力素

唔準講佢壞話

咪就係!我要守護禾珠個血盤大口

出咗

珠推快啲去日本撐la
日本嗰邊就快唔記得珠喇
點做野㗎

唔識日文，有無大意

好似話蟲豬做完新聞訪問之後
俾aks d人話佢做咩亂講嘢
跟住蟲豬喊緊果陣俾指原話
你可唔可以唔好整污糟我件袍

真定假呀

扺啦

睇oricon吧d人譯係咁講

但要sure篇報導係真同翻譯係啱先

仲以為係咩嚴厲批評之類
點知係咁

周刊新潮鳩UP無極限

之前班珠推咪講過,成班MB見到禾珠走音都唔幫手一齊唱,淨係識得係後面笑好黑心好無品囉!!

呢條片指原唱第一句甩甩音,後面個個戇鳩係度笑乜春呢,有無死忠出嚟答下我???

你個鼻有鼻屎，梗係擔心你整污糟件袍la
btw真心9up無極限

仲有下面個條片,大家留意下有個傻閪跳舞跳到鳩咁大力又駝撫哂背,好撚外眼囉!!

呢個真係要好睇咩語氣講

下次係咪更衣室群毆同三棍客

死開！礙事！

次總橫山由依在接受週刊文春訪問中，炮轟AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈(個人頭銜,不可不提)和PARURU等人，稱他們就是48G更衣室的毒瘤。

橫山談到：「如果你作為48G隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的48G不斷前進，你就是48G領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級原石他們跳唱都是以自我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是48G的總長。」

次總長:「在48G[AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈]常常痛罵一些年輕隊員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在總選結果發表後中場轉檔準備的時候，[AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈]係發表冠軍宣言時說得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位總選只得第三的成員，當時很多隊友都已經無法容忍[AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈]的所作所為，在加上那些常被他欺辱的成員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了[AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈]，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的指原莉乃更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時柏木由紀、渡邊麻友這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止,好像一切與他兩無關。」

次總長：「當發生那件事情後，[AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈]的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在總選完結之後正是用這根鐵棍報復了小櫻花，在最後一首歌曲結束後，全隊回到更衣室，小櫻花利用[AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈]剛才大罵自己的一番話諷刺性說道：『跳好一點，不然AKB就會完結了。』」

「PARURU臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像PARURU的性格，果然在PARURU再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在小櫻花毫無防備的情況一棍打下，小櫻花挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是PARURU，不等小櫻花起身，PARURU又是一頓亂棍爆打，小櫻花在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的[AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈]可不會放過這樣的機會不斷說道：『PARURU，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「[AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈]的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去小櫻花就昏死了過去，打的興起的PARURU怒了，朝著[AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈]吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』[AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈]也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』PARURU沒有在回應[AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈]什麼，如果[AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈]手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的肥秋嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

故仔？ 真定假呀

果然上連登勿認真 差啲信咗

有冇咁多人冇睇過呢個潮文呀

呢篇野唔同主題都見過

絲打應該係新會員

宮絲文筆神乎其技

我自動省略咗有關體育嗰啲post 唔會咁入去睇

睇黎呢篇文要係下個post置頂

48有冇咁多新飯牙

其實我有JJ的

有JJ既絲

浦川實乃梨

小弟不嬲一柱擎天

竟然唔知三棍客同往死裡打

AKB原石不動之C世界冠軍偶像WIC松井珠理奈

個名長到清朝d皇族咁...

慈禧端佑康頤昭豫莊誠壽恭欽獻崇熙皇太后

個名應該要加埋次世代先更加貼切

咁不如學百份報,我改改佢!!

因曾經被譽為十年難得一見之原石AKB不動之C永遠的次世代,在AKB總選舉拿下第一名的世界冠軍偶像WIC松井珠理奈(簡稱:因珠)

定係學小熊維尼??

以松井珠理奈「松井珠新時代的領路人」、「開創性的領導人」、「偉大鬥爭中形成的團的核心」、「為48G謀幸福的勤務員」、「有擔當的48G改革發展戰略家」、「重塑48G和型像的統帥」、「國際舞台上的冠軍偶像」、「新時代現代化建設的總設計師」

一早係珠主席啦
禾珠總選大躍進
三反五反
反櫻運動

因口材不滯而在全球WIC總選舉排名第一後人氣節節下跌的松井珠里奈

呢個唔錯

差唔多個個數字團都有一篇
估唔到有人會未睇過

笑撚死人咩 同個sam ling一樣咁on9
又係肥大叔

無聊走咗去睇珠個twitter
發現佢全部tweet都係❗❗❗❗收尾

佢好似仲有推古畑

我珠我珠咁曲定直架

直扮曲

【悲報】松井珠理奈さん総選挙後のヤバすぎるインタビューを拡散されてしまう★100

祝★100

會然生駒里奈...❗

我都諗起佢 松珠實係抄會員生狗

咁搞法，恐怕冇一年半載都上唔到水。
就算出返來，都好似柏木咁，唔可以參加總選。
不過而家畀佢搞到成個總選一鑊粥咁，下年仲搞唔搞得成都係問題。

好醜

柏木
15年中咗文春
16年都仲有參選

其實都唔少ske飯都仲真係撐佢既

不過人氣大跌 ，重返神七無望。

因為黑子就是愛
在坐各位都係隱性珠推

禾珠有兩個爸爸加持點會咁易死

奶騎又腦補d野去合理化禾珠

今次影響埋AKB聲譽 ，以往成員拍拖，影響嘅係成員本身；今次總選出醜，影響嘅係成個akb形象。

禾珠呢次太嚴重
睇怕將來可唔可以係藝能界生存都成問題

可以參考下澤尻
當年超紅演員
因為態度差同埋up左句野
之後就要雪幾年
雪完之後已經回復唔到之前咁紅

你珠就真係898啦

咁急推佢出來，到時電視台唔畀佢上台，總選單銷量跌至新低都關佢事。

已經唔係咁簡單
就如上面巴打所講
當年澤尻一公升眼淚之後如日中天
結果一次訪問講錯野 被人屌到而家

而家禾珠衰欺凌
係日本人大忌黎
仲要一路詐死唔道歉
係路人之間好感度已經跌晒
可以話一野斷晒自己係藝能界既前路

就算而家道歉都太遲。
以後有佢出現，akb嘅國民度只會越來越低。

岩岩先留意到
一色呢排都冇上過公演
twitter又兩個星期冇更新過
係咪發生左D咩事

重有就係上星期已經告知來緊星期六日握手會都唔參加

自
呢句收返

mark低樓上班毒撚先

全部捉哂去俾him him同sam哥打摔交

d珠推又貼洗白片上atc, 佢地係咪真的想禾珠潛到落地核唔出番黎

呢啲片又唔del wo

最好過一排又整條新既比我地溫固知新下

正喎，本來靜晒，而家又撩番起

叫佢阿媽出黎握囉

所以話珠有今日，珠推功不可沒

死都唔肯接受現實

愛珠力

ATC其實真係好撚離譜

珠推地頭

做得太出面囉，真係會俾人搞

珠推同主一世界第一駛咩睇你地面色

主人*

但今次留言好似反對居多

好似刪埋post

好多人之前忍住唔講/比人del/close post無得講姐

抵啦又冇撚咗

明知出事都照俾人出po

笑撚咗明明個名隔離有哂marking都話唔係管理團隊

我都睇到

台狗

其實而家日本嘅網民反應如何？

今日5ch先笑佢笑到第100個po

仲要yahoo news個個叫佢收皮

睇來同早幾日都冇乜大分別，算唔算冷卻緊？

公平啲講
Yahoo News度無論邊個都會俾人叫收皮嘅

塔利班嚟嘅原來，咁冇嘢啦

咁睇來言論去得七七八八，冇乜野可以燒。

有㗎啦d豬推間唔中又出嚟，好似atc咁

如果又係個啲洗白文嘅話，有同冇都影響不大，因為社會輿論已經決定哂。
除非再爆啲更爆嘅料出來(當然唔係昨天個篇小道消息)，否則場火好快燒完。
不過唔代表佢企出來就無事。

你地個第二咁重口

想飲個d水

肯定冇鼻屎

飲完d水再奶個鼻哥窿

又串wic有鼻屎

因珠啲粉絲都好靚仔

因珠

him him 定sam 呀

但sam ling真係勁靚仔ga bor

肯定係脂肪上腦先推因珠

黐撚線

不過其實洗鼻好爽

指原都試過比人鉛筆插鼻哥窿

真係想做指原第二

我朋友

睇到pd48 好撚嬲
俾人呃咗2個鐘

屌你老母

無追開,可唔可以講吓係咩事咁嬲珠?

成集呀，d日本妹都冇咩鏡頭，淨係得d幾秒鏡頭
留哂d sakura nako下星期播，想等佢哋今星期投票冇咁多票咁
又有d死谷某幾個韓妹
白間比賽贏埋都可以冇鏡頭
剪接又混亂
去最尾公佈暫時排位又show d唔show d淨係知nako第1緊

您好，我本来是奶骑。因总选集资少于100 ，被贴吧人嘲讽说不够资格爱小珠而脱粉。然后开始关注其他妹子，发现了很多事实并不是我当奶骑时看到的那样。希望您看看我节选出来的评论，以帮助您判断小珠究竟应不应该被黑的这么惨~
以下评论全部复制粘贴。我一个奶宝路人粉，被奶骑逼成了奶黑。
1。【樱花某一首歌突然退场，开场后发现樱花不在的小珠，只好摘下大柠檬的耳反来独唱】
小珠无故在台上發疯给所有人制造麻烦，让所有人替她擦屁股，你们看不见没关系，和她合作的人知道。
2。【小珠的精神情况】
珠理奈早在几年前开始精神就失常了，动不动就要第一舉食指，能在48G生存到今时今日几乎就是凭渣汤在背撐腰了。你们奶骑在网络上再怎樣洗白她她也是个精神失常的人。
3。【关于小珠解释樱花为什么突然消失在舞台上，虽然没有明说，却令人想到了欺凌】
最后说一句，小珠當眾地说这番话，任何人都知道她做了些什么，小珠的后辈不止樱花一个，今天她可以对樱花这样，明天她又会这样对谁呢？别人还会像樱花一样这么好欺负吗？
【最后，奶骑朋友们，黑樱花，对于你们也许只是黑着玩或者看个笑话，但是对别人的影响真的很可怕……希望你们可以点进去看看，真的不求你们能喜欢她，就只是了解一下真相。】

係都唔奇，玩得開又唔顧儀態。
btw，團內有冇人想會名古屋暴君2.0？
團外就有平手。

唔識平手，但平手有咁臭串咩

樓上又9up
一路好走

大家都係同一個地方出世，同樣都係年輕輕輕做萬年不動c(平：14，松：11）。

屌你老母唔識就咪撚9up啦

繁體版:

您好，我本來是奶騎。因總選集資少於100 ，被貼吧人嘲諷說不夠資格愛小珠而脫粉。然後開始關注其他妹子，發現了很多事實並不是我當奶騎時看到的那樣。希望您看看我節選出來的評論，以幫助您判斷小珠究竟應不應該被黑的這麼慘~
以下評論全部複製粘貼。我一個奶寶路人粉，被奶騎逼成了奶黑。
1。 【櫻花某一首歌突然退場，開場後發現櫻花不在的小珠，只好摘下大檸檬的耳反來獨唱】
小珠無故在台上發瘋給所有人製造麻煩，讓所有人替她擦屁股，你們看不見沒關係，和她合作的人知道。
2。 【小珠的精神情況】
珠理奈早在幾年前開始精神就失常了，動不動就要第一舉食指，能在48G生存到今時今日幾乎就是憑渣湯在背撐腰了。你們奶騎在網絡上再怎樣洗白她她也是個精神失常的人。
3。 【關於小珠解釋櫻花為什麼突然消失在舞台上，雖然沒有明說，卻令人想到了欺凌】
最後說一句，小珠當眾地說這番話，任何人都知道她做了些什麼，小珠的後輩不止櫻花一個，今天她可以對櫻花這樣，明天她又會這樣對誰呢？別人還會像櫻花一樣這麼好欺負嗎？
【最後，奶騎朋友們，黑櫻花，對於你們也許只是黑著玩或者看個笑話，但是對別人的影響真的很可怕……希望你們可以點進去看看，真的不求你們能喜歡她，就只是了解一下真相。 】

大佬呀，咁樣點訓覺呀

好有當年表弟feel

算啦，做cd rom算

好心提你咋，一陣你係咁比人追住黎咬唔好問點解

具有指導權力的是舞蹈老師與士大夫或舞台導演
猩猩奈只是單純發洩他對後輩的不爽，
猩猩奈職場暴力是為了提高團體的舞蹈這個理由
這就像是電車上的色狼故意成为被讨厌的角色，在电车中产生紧张感，
色鬼惯犯重复着变态行为。严格指导女高中生服装。
现已没有色狼以后，妇女专用车厢里女性穿著乱七八糟，根本没有节操和贞操感。
色狼离开了才知道的色狼的可贵之处

你9up完未?

不如你睇下啲節目同訪問，多啲了解先再發表意見啦

求其搵幾個相似嘅特徵就當兩個人做緊同一樣嘢，其實好侮辱人哋

copy貓頭

唔係唔比你講，但你睇清楚前後上下左右先好發表
你知啦，489/469都好惡，下下打搞伯母就唔好

基本上你只有講bbq先唔會有人還拖(因為你講緊事實)

隔離登FAQ果句好岩你

Q:我問親野都比人圍屌，好唔開心，我應該點
A:你可以選擇繼續問或者唔繼續問，當然你可以睇下上面寫過既野或者檢討。

上少D百度啦

本日（2018年7月21日）、幕張メッセにて開催されます、「Teacher Teacher」劇場盤発売記念大握手会におきまして、SKE48 北川綾巴が体調不良の為、第３部〜第８部の握手会を中止とさせて頂きます。

唉
尋日覺都唔訓通完頂 朝早就做節目
跟住又直踩埋劇場
唔病就奇啦

鐵人終於都冧檔

BBQ呢度少人撐咋，你試下係日本

呢度有咁大個bbq飯係到都未推你落東京灣就算係咁

咪係囉
都係唔想嚇走人地咋

唉屌....唔係呀,咁邪!!

Bbq神id

都係個句：48仲有新飯？

我唔識欅亦唔like平手
不過，我知道平手對個團好很重要，只係覺其他漢字欅成員好無奈

最近的確係多左因為PD48 而留意48G既韓飯
中港台韓可能會多左少少新飯既
但係日本國內就唔會多啦

唔知今次搞成咁會令松珠流失幾多飯。

英文版都整埋
真係想禾珠衝出國際

禾珠既飯真係死忠黎，點都唔會走

真係嫌佢命長咩？
班珠班究竟係唔係珠黑？

一直都話最勁果個珠黑就係佢本人
其次就係佢d飯

我地呢D黑真係得幼稚園level ja

世一喎

最好就整埋泰文
解釋埋禾珠點樣俾櫻花搞搞到MC要打斷人話題丫

世甲精神病偶像第一

聽講指原柏木須田又拎wic個鼻出嚟笑

有乜嘢咁好笑

分享出嚟一齊笑

應該就唔係專登嘅

寫哂你地落小氣簿

就算唔係有意，都會被人認為抽水。
而家呢個時勢個個都對松井珠一沉百踩，營運雖然對佢冷處理，但從一個角度睇咪就係開始放棄佢。

總選水著就係等珠出返黎先影啊 ?

唔知係咪真
珠推真係為佢好就少惹火頭啦

極度懷疑所謂的珠推係珠黑。

唔明

加油珠推，我支持你哋

珠推

傻豬來既
點解發佈消息會反而令人造成壓力?
復出都要做到成隻過街老鼠咁
唔好復出啦不如

連定個日期都有壓力

襯兩個爸爸仲未下決心放棄佢出得就要出

佢班垃圾剩係屈9人係櫻推

但松本人志單野可能見洗唔到就提都唔提

到而家仲敢講搞巡遊
一係就珠推幻想緊鬍鬚佬有講過咁既野
一係就鬍鬚佬係度9up
一係就鬍鬚佬都痴9埋線

又或者佢想出街畀雞蛋。

鬍鬚佬本來都俾珠電到痴9線㗎啦

咁大家不如籌旗買定D雞蛋啦!!

啊...唔係喎,買鴕鳥蛋好似好D喎!!

有無人夾?..,...,我先

「1.毅進星 $100」

可能就係咁擺個神主牌出嚟巡遊呢

諗諗下雞蛋易碎，不如用石春好過。

咁又唔洗攞命嘅

湯淺: 你班友仔又屈鳩我

掟鼻屎襯番珠珠

勝利巡遊變遊街示眾 正呀喂

一個大話講多十次就有人信架喇

尤其班村外人

做多幾個版本就再多啲人信

有幾多人會用時間去分析前因後果？

所以事實既真相其實唔太重要，

求其搵到一個似是而非既借口就可以返身

佢哋好努力去救緊禾珠

救乜鬼？
當地人會信咩？

好努力地幫禾珠祈禱

又要煩到其他團員，屌你老母依家無佢咪幾順眼，搞咁多野做乜鳩

さのまる出左名係禾珠TO黎架啦...佢真係好鍾意禾珠

仲未計參加pd48個幾個參賽者，佢地好大機會出道，到時個首總選歌永遠都唔會齊人。

唔齊人有乜問題
咁先顯得首歌特別嘛

隻歌咪就係sell珠不在既傷感咩?

傷感？
佢唔係度嘅時候，大家仲開心咗。

這是最好的時代

feel到樂樂好重負擔

有冇人睇左46集build 既預告，有玲奈呀！

佢仲有sns？

樂樂生日快樂
#後藤楽々生誕祭

今日(23日)18歲生日
twitter度報告下近況

都未畢業..

唔係話專注學業咩？

生日比人上一上水都得掛
お久しぶりです
18歳🤙🤙🤙
忘れられてるかな 多分忘れられてるだろうな！笑
でもららはみんなのこと忘れてないよ😜
正直今は不安がいっぱいだし、
SKEにもララの居場所はあるのかなーとか思ったりするけどでも戻るという選択肢がある私は幸せ者だなあと思う。
私は私。これを忘れずに頑張るよ

點知姐我以為好似wic專心養病唔撚再上水架嘛

今日奧運吉祥物正式定名
班味噌已經係度傾緊 其中一隻同14單撞名係咪偶然

吉祥物就是珠

未来とは？ 一諗到呢首我又諗起名蛋 到底可唔可以再去個到睇多次ske演唱會呀

即刻哼到第一句出黎

2020 仲唔係禾豬做宣傳大使

wic真係唔講得笑

咪玩啦屌！

劇本已經寫好喇
接受現實啦

禾珠休養到個陣應該岩岩好

隻歌好悲

未必

可能ske今年就結束營業
23單就係禾珠最後單曲

唔知以為佢絶症

即刻feel到未來有幾黑暗

由奧運開始黑

佢提醒左我上次去日本買左盒鼻毛膠都未玩過

no
學樓上講
可能24單已經唔會出
SKE而家就開始收皮

鬍鬚佬最驚係乜?
佢最驚就係冇左小珠 AKB/SKE都可以如常運作甚至做到更好
咁樣你珠就會冇哂地位 冇哂可立足之地

所以唔好諗咩24單 10周年con 名蛋con啦
等你珠復出先再復活啦SKE

不過黎緊10周年點都要擡禾珠上台架啦

使唔做買支畀松珠 ？

唯一一期生喎
不動ACE喎

鼻毛唔係鼻屎呀

見佢係到洗鼻..硬係覺得串緊禾珠

泊到個好碼頭

岩呀 事實既真相真係唔太重要

就算再澄清 路人都唔會去睇到底發生緊咩事
你係唔係為左個團 WFC? 日本網民單純覺得E件事有趣好玩

我係路人我都唔會花5分鐘去睇D咁悶既野啦

放左一周 除左英文版叫見得下人 其他版本完全無人理就知啦

唔知點解外國人對禾珠好有好感

基數大姐

又要人諗翻起禾珠

首先韓國網民唔會點理佢日本嘅事。
仲有，pd48播出時，已經盡量唔惡剪佢。
搞成咁都係自己攞來。

sorry冇講清楚
原post講緊moe sr被欺凌

咁松珠畀人黑同moe畀人黑係兩回事。
前者得罪人多，後者係無端端被人黑。

企開啲啦珠推唔好扯我moe落嚟講

我講fb班珠推

班珠推始終唔撚肯接受現實
其他網黑係冇野搵野來黑
可以係假既 可以係砌生豬肉既 可以係未確認過既都搵來黑

而所謂既珠黑 其實都係講緊珠有咩往績
係講返事實出來
只係班珠推死都唔肯接受現實 以為人地屈9佢珠

好簡單
如果你珠真係一個好前輩
真係好為個團體既話
點解到現時為止旁觀者都淨係睇得到你珠開口埋口都係自己想要爭第一？
點解淨係睇到上年SKE新單一冇左個C位之後即刻黑撚哂面？
點解淨係睇到你珠食哂團體入面既資源又從未向AKS爭取過或者反映過要求SKE其他成員都多d上村內劇/ 單曲？
點解淨係睇到一冇左雜誌專訪就怨天怨地仲要間接搞到自己d飯罷買自己個團既雜誌？
點解淨係睇到一個mb可以成年都唔上劇場公演 番組又唔上 但係又要用團體資源來拍佢自己個人番組？

唔好同我講你珠唔識做戲、"有好多野你地旁觀者淨係睇到表面"、你珠其實暗地裡為團體做左好多野你地唔知
有邊個mb真係白痴到唔俾其他人知佢做左幾多好野，淨係俾人知佢做左幾多衰野？
喂如果真係咁既話真係唔好爭取再咩AKB48總選冠軍啦
直接提名爭取諾貝爾獎仲好啦

同屋企人係九州玩，已經係街聽到兩次SKE新單

理解完個repo都幾奇怪
辛苦10年要休息下
唔似係突發，似一路積聚去到臨界終於爆發
休業中所以不能討論
神志不清定昏迷不醒，嚴重到傾唔到？
最後個段都唔知佢講乜
珠本身已經係SKE最高啦，同埋SKE最初心既目標就打倒AKB呀
唔想上所以唔上，即係㨂job啦；試下其他人㨂job會唔會俾人吊死？
完美主義所以唔出job，上都唔上又點完美呀..

條垃圾收皮未

語無倫次 我睇完同你反應一樣 唔知講乜

仆街咁樣醜化禾珠

三個字：拖住先

O吧個邊就真係唔理，寧願到時準時九月中出碟，反正佢地最想要冇松珠版，就算佢復出重拍都唔要。
照咁講嘅話，萬一佢如期復出嘅話，咁隻碟就預咗蝕得好咁。

湯淺條垃圾信一成都仆街啦
之前先話初披露禾珠會復出

其實你真係唔太了解48既單曲銷售情況
我敢講每張48單曲差唔多有9成都係村內飯買既
而當中亦都佔左好大部份係靠有個握劵既劇場盤或者有DD劵既盤去撐起個銷量
所以如果只係多一個mb或者少一個mb最多都係相差果個成員既握手部數

真正嚴重影響銷量既
係如果兩張單曲個開既部數唔一樣(e.g. 上張單每人都開40部 下一張每人只開20)
又或者有兩張單曲之間有連續幾個成員畢業
又或者突然之間有好多成員被棄推

所以你珠係度定唔係度
真係唔會點樣影響到總銷量
就算佢真係出席唔到握手
我當佢爆哂30部
30*500都係15000
一個百萬天團 萬五張碟算得係乜？
反而你需要擔心既係因為PD48令到部分成員出席唔到握手 而令到佢地53單握手部數大減
呢個就真係會影響到53單或以後既銷量啦

應該唔會最多變dd卷

真
收左錢先

總選單乜都唔關#1事，諗起都 。
就算重拍都wfc

大家好，小弟啱啱俾人由46po逐出，前來此處求一容身之所

咩事？

走到仆街

敗走

唔好話而家，到時佢復出，佢一出現，黑海噓聲樣樣齊。

貼吧個邊直頭想佢一係等三五七年先復出，一係佢復出之日就係宣佈畢業之時。

你咪繼續自我感覺良好囉

咩呀都唔係話你

定係你自己都知自己係敗走？

話時話你打算點反駁指原吧？

講完粗口就冇嘢講？

你地繼續呢啲小學雞對話啦

你冇回應我問題，你打算幾時駁返指原巴？

如果你咁樣當係有個下台階，會感覺良好d, 會覺得咁樣唔算敗走嘅話我都可以可憐你當時運高睇你唔到嘅

嘩入黎呢邊？
但呢度講惠里好似唔係咁好

拿山崎兄你要係度無問題不過唔該唔好小學雞咁一句講完就算
你係未想講禾珠啊？想講既呢度大把巴絲同你理性討論架

喂大佬你地個啲所謂理性討論三不五時就帶啲人身攻擊 講粗口
之後又話番人地人身攻擊講粗口 點跟呀
你鍾意當我敗走咪敗走 我洗乜理你點睇

呢到你地頭 你癡線架？

人唔人身攻擊同你唔反駁佢d論點真係冇關係

所以你到底打算幾時駁姐？問你都10次8次

但你一次都冇駁，唔係我屈你敗走，係你自己show到俾人感覺你係敗走

唔好嬲啦，駁吓啦唔駁我點有得笑

嘩屌我唔想影響呢度討論質素啊唔係講禾珠既唔該請返出去la屌你老母

咁你個frd係到留敗乜春走呀 你唔叫佢躝 屌你老母臭閪 生滋狗

各位巴絲唔好意思頭先係pd48有條傻9傻狗係度吠我睇唔講眼同佢駁點知佢黎左呢度搗亂

繼續自我感覺良好啦傻鳩

嘩屌你知唔知佢係禾珠post常客經常發表正當對禾珠既言論
你而家為屌而屌入黎做乜9？

你想嘈唔該去過好d既地方
你唔滿意惠里可以去AKB48個post大把巴絲招呼你
請你唔好再係度講無關禾珠既言論

嘩 論資排輩啦要

繼續係到扮大佬啦傻鳩 byebye

屌啦我都冇講邊個敗走

條癲狗衝入嚟就開我波

之後又話自己冇敗走

咁到底佢有冇敗走

係咪敗走啦終於？

喂你唔好講第2樣住，你到底駁到指原巴未

嘩 一個叫人去個好啲既地方講
一個係人走就話敗走
贏晒

等我用禾珠淨化你on9既心靈la
出黎la禾珠
！

私はおじさん好きですよ。

有衝突？

唔怕到時噓聲四起、黑海以及觀眾提早離場咪叫佢上台囉。

味噌唔會咁對佢

so what?
影響akb聲譽，今年總選搞成咁多得佢唔少。
仲有，今年總選，表面上佢係#1，但係計本土票，須田先係本土#1。佢何得何能先？

味增唔會，但係路人、網民一定會。

第2張相條腰唔見左

路人同網民會走去睇SKE con先算啦

睇到K巴好努力搜集資料

以前ske或者會肯同佢癲，但係今次總選，佢已經拖埋成個akb落水。

心底裡幾唔鐘意都好
禮貌上係唔會咁做

10周年係一個icon
好衰唔衰又走剩佢一個
可以既營運一定會盡可能擺佢出黎
佢呢個都出唔到/唔比出既話就真係完

睇得出
要食返咁多年既料

好老實，早排係咁睇佢早期mv，就咁睇本質都唔係太壞，可惜佢成名太早， 被人縱壞哂，搞到個人變得囂張自大，又未試過好似指原咁嘅經歷，結果咪搞成咁。

我估計佢肯定出唔到/唔畀出。

exact7ly

可幸嘅佢仲係廿一，而唔係三十一，如果係三十一嘅話就真係玩完。
不過廿一都唔係好得幾多，當年澤尻英龍華因為得罪傳媒，足足黑足五年左右先有返起色。

ske10年con都出唔到
禾珠班飯真係暴動

btw新飯入黎留名

唔會出唔到
可以參考返12年SKE春CON
中途出來唱返一兩首
最有可能就係 神々の領域

teamS趁呢段時間換撚左個公演setlist就好了

剔除松珠個名

Glory days都好架

有同無....有分別咩

你3team公演各睇一次就應該明我講乜

仲跳緊制服？

禾珠一年上公演既次數有冇十次

GD邊個mb唱都得
但神々 係一期生限定

幾時會知出唔出到

你坐左好耐下喎
而家碟冷飯叫重ねた足跡

上年好似有
今年就一隻手數得哂

又可能當佢奬座咁推佢出中間算

我對上一次睇ske公演果陣kII仲跳緊reset

Reset 係S架喎
KII果個係0start

應該係我記錯左。。
總之係reset啦

如果要給一個期限，我希望係一萬年

大蟲豬帝國

萬歲！！！！

召喚班亡靈同人妻師奶返黎好過啦

係海邊著成咁
真係好唔尊重個場合

即係要著成咁?

但佢個樣係三十一

佢冇得同澤尻比，澤尻真係有樣有身材有演技
本身全國都識

唔出就拿拿林開劇盤抽啦

而家全國都識禾珠啦

澤尻其實咩事
我淨係知佢成日黑面

簡單啲講，就係自己唔鍾意當初人地畀佢嘅形象，一時間爆哂出來。

留名

基本上冇可能
冇禾珠嘅千秋樂同初日係冇可能的

用獎代替啦

今日FNS都唔上返水...點都要出黎面對

美好既雙C

又冇既 真那最後都交左首歌比大家 不過個陣一聽呢首歌真係即刻喊出黎 唉諗諗下珠家下搞成咁真係有dsad

幾時？

你問咩幾時？

愛理

紅字提及

佢個畢業con..

我喺twitter搵到呢個留言，但係完全唔明講乜，有冇人知？

原來尋晚FNS 53單最後一幕特登整橙+綠 射燈

禾珠會永遠都存在

橙綠係禾珠代表？有咩典故？

fns好撚有心啊

佢用橙綠 代表team s 同team k

推八人口真係買手帶都買窮

真係悼念先人咁

訓左冇追
依家禾珠係咪仲未蒲頭
咩SNS,mail呢d都冇出???

其實佢打擊應該都真係好大下
佢十年以黎都比人灌輸佢要拎同將會拎第一既思想
可以話拎第一就係佢人生意義
點知係佢達到左人生目標之後竟然比人圍攻仲比人雪
係我應該都頂唔順

由佢11歲被空降AKB做大C嘅時候，已經開始害咗佢。

雖然年紀輕輕有咁嘅勇氣實在難得，但係同時已經有唔少anti產生。再加上識埋akb神七，令到自己以為高人一等，結果睇唔起其他後輩。

唔識日文剩係睇得明可愛兩隻字,咁本野叫咩名

#1寫真集

《變得可愛的方法》

帶得哂個下好野 不過買條白色算啦
仲有ske d dd個個練得一手高速 ペンライト轉色技能

自作孽

算啦
最好阿#1以後都唔好出來
淨係臨畢業出來企翻隻傷感列車個C位咁
咁就夠架啦 唔好要求咁多

最怕就係失驚無神突然宣佈復出。
睇緊15人嘅時候突然多咗個人出來。

今年 SHOWROOM 總選舉終於公佈獎勵，16名選拔成員將會獲得 53rd 單曲 B 面曲與拍攝 MV機會！明天將會在拍攝現場進行 SHOWROOM 直播發表！

終於公佈，總算沒有白費成員與粉絲的努力！

中井りか（中心）
福田朱里
中村歩加
吉川七瀬
今村美月
野々垣美希
宮里莉羅
西澤瑠莉奈
堀詩音
清水麻璃亜
左伴彩佳
仲村和泉
山根涼羽
石田千穂
土路生優里
沖侑果

上ATC恭喜半同棲做C 唔知會唔會又比人ban呢

講100%既事實都比人ban

咁A面呢？

禾珠冇晒流量就唔理禾珠住啦

會唔會諗得太理想呢？
竟然會諗到仲有畢業儀式？
以而家嘅情況，假設早幾日湯淺洋所講嘅全部都係善意嘅謊話，松珠分分鐘已經自暴自棄、自甘墜落，過多幾年真係如網民所言真係引退嘅話，以佢學歷根本乜做唔到，最終死咗都冇人知。
到時唔好話畢業con仲會唔會開得到，分分鐘連畢業專輯有冇人幫佢做，今年總選單補拍有冇人理都成問題。
我就唔係好相信箱推會對呢個人會咁好，畢竟今年箱推票係畀咗須田而唔係佢。

話說之前有篇野話指原同禾珠講咩咩咩
指原之後有冇回應?
我見韓網都有報個篇野

中學都未grad

其實冇人講過畢業式
只不過欈睇下佢企下傷感列車個c位姐
冇衝突嘅

*想睇下

你諗得太遠喇
睇埋10周年先再講啦

又唔好講到咁大件事
9成9係想等禾珠冇流量,成件事冇晒話題性先靜靜地出返黎
3個月?半年?一年都好,只要社會上冇咁火熱就出返啦

講到禾珠會死會盛咁,邊有大鑊到咁

我都覺佢誇大左

唔覺有
不過呢幾日指原話有個記者搵佢幫手拍段結婚賀詞video

但係佢個份雜誌就出咗段關於佢ge假新聞
唔知係咪暗講緊呢樣野

所以先話十周年係一個關口
只要佢想出，營運點都會推佢出黎
跟住就當無事發生過

放得佢入雪櫃即係仲有小許利用價值啦

一盤生意黎姐，點解要煮死佢，痴線架咩

唔排除有人會keep住把火，見團火受控就火上加油。
未必同總選事件有關，只要有一次半次畀路人或者狗仔隊影到佢行為不檢，例如醉酒鬧事、行為失常等，就可以大造文章。

ic

到時個POST又可以再推喇
5CH唔知又會過200POST

問題係，畀佢上台，有啲人會唔服，點解佢搞咁大鑊野都仲可以畀佢乜事都冇？就算唔炒佢，至少都要降佢做研究生或者發配邊疆，唔係仲得了？
仲有，十年資歷，但心態仲係當自己係小朋友咁。就算團中個個表面服佢，但係實際上個個都當佢白痴，隨便一個後輩都有料過佢，如果唔係佢十年資歷，換著其他人一早不屑佢。
連指原、山本彩、甚至同團嘅須田都比佢更好人緣嘅時候，咁呢條友留係度做乜？

好簡單，傳媒可以用一支筆殺死一個人。

因為有秋元爸爸同湯淺爸爸囉

唔好傻啦
營運點會因為咁而處罰佢
而家佢拎咗第一但要冷藏已經係最大懲罰
更何況只要雪多兩三個月就村外已經冇人會記得單野
到時禾珠又係一條好漢

都唔遠
快就九月53總選單，遲就係ske十週年con。
最多咪距離三個月左右。
不過53單派台，唔好話mv重拍嘅機會係零，到時佢係度，會唔會畀電視台封殺，淨係唔畀佢上台先？

如果係咁，倒不如藉此機會，不停攻擊佢。
見佢出現一次，就問佢點睇佢搞亂個場？有冇後悔咁做？會唔會要求佢下台......

如果佢咁好彩真係復出到，假設下年總選仲會有嘅話，佢仲咁厚臉皮去參加嘅話：
一係#1畀須田
一係須田個票被分薄
一係佢排名出17

有幾大件事
只有比人影到未成年飲酒食煙先會即時打靶
禾珠成左年，無死角架喇

而家事實上佢就係有十年資歷既老屎忽
佢做乜野都好，都係一個老屎忽
所有人任何情況下都要尊重佢
日本人既文化就係咁

其實而家所有跡象都顯示緊營運係會繼續保你珠
所以唔好諗咩懲罰啦
你望都望佢呢段時間會好好反省下自己做過d乜仲好啦

到左連同居都過到骨既時代

唔係仲對數字團既懲罰咁有寄望下話
洗腳裨除外

唔好忘記48上上下下都忌禾珠3分
乜野叫不屑佢

我可以講分分鐘下年佢都係頭三

蟲豬出嚟之後都冇哂地位啦

pd48 逃兵

國民欺凌大使

又可以拎wic個朵嚟打j

因為有後台囉
你估呢個圈係睇飯既心情咩
睇後台架炸
唔係#1咁多年黎點會受盡強推

柏木爆完房都神7

首先須田啲票絕大部分同珠唔會有衝突
二嚟佢班飯咁忠心又有財力
黑佢 班飯可能仲更加起勢投
話唔定下年仲多過19萬

人唔笑，狗都吠。

Pd48有保留，就算佢唔做逃兵，佢繼續落去都係畀人惡剪，然後出局。

不過以佢咁嘅形象，恐怕都唱唔到《空有願望》、《365日的紙飛機》呢啲歌。

論管理能力比唔上指原、論唱歌比唔上山本彩、論人氣比唔上唔少後輩、論樣貌，你懂的 ，係跳舞比較好少少，不過都有後輩好過佢。

唔係想踩佢，但係講真，而家搞成咁，死不悔改繼續爭C，有鬼用咩？唔好話畀樓上提個兩首歌，是但一首主題曲嘅要係大街拍mv嘅話，身為路人見到佢係度都想走 。
除非佢要將功補過，做大前輩應該要嘅事出來，唔使要到指原咁勁，至低限度做返大松井個level先。
而家恐怕連08都好過佢，到時須田、大場都畢業，佢仲係咁真係不了。

講到禾珠去到人見人打既程度

我都係有話直說。
如果個mv要佢同小朋友做對手戲，但係小朋友家長見到佢總選期望嘅行為，邊個會咁做？

睇得出英文數字巴同禾珠好大仇口
我作為珠黑真係自愧不如

德光：你第二跌到第五 你滿意嗎

柏木：滿意

德光：真嘅？

柏木

唔知當年W松井嘅玲奈會有咩感受
風頭成日前比你珠搶走

利：舊4846飯

全靠演技

邊有得唔滿意？自己攞來嘅。

松井玲奈

@renampme
3h3 hours ago

27歳になりました。
ナポレオンのデスマスクでテンションが上がっています。
0時はリトル・マーメイドを寿の美菜子ちゃんと見てました。3年連続お祝いしてもらっちゃった。
すべてのことに感謝です。
生日快樂

爆新聞果日 成堆友即燒佢相 D簽名相都燒鳩曬,之後仲柒多獲 手越生日LINE佢 結果比個仆街爆LINE內容齊齊369

有死忠係度洗乜驚
到今日仲有人信柏木果堆係劇照

你估真係咁多人留意咩
冇錢收就話姐

睇到即刻諗起舊年禾珠點樣痴過去ky

松井珠理奈

#松井玲奈生誕祭
もうひとりの松井さん心からおめでとう🎁💕

MV都拍埋，湯淺仲話要補拍，真係啋佢都傻

屌自己on9咗，原來佢係講緊早幾嘅fns2018 stage

明明兩個都係做偶像
個個都覺得玲奈要做埋保姆湊佢

喂，企開d啦，屌你老母

相信到咗而家，冇成員會咁得抵到諗，好似當年玲奈咁做奶媽咁湊佢。
HKT唔使講 、SKE個個都怕咗佢 。

其實玲奈推眼中禾珠定手越條女黑人憎啲？

召喚跳跳虎巴打

貓頭個邊打算向日本方面提出求對松珠作出禁制令，封殺佢上電視台，日本會唔會理？

幾時捨得出寫真

炭爐 ？？ 依家最大係佢 仲大個主軸line

唔熟ske

玲奈唔係本身有諗住畢業

公司留住佢 要係［適當］嘅時候畢業

玲奈應該心諗放監啦

村外又有嘢做 又可以返嚟食蘿莉

不過有啲人都支持W松井嘅

佢係唔係指bbq松村香織？

支持W松井嘅人ff太多，睇下上面張圖，到而家都有w松井飯嘅人覺得大松井傲嬌 。
btw大松井而家出路唔錯，但係細松井就 ，出道咁多年都好似唔知做乜咁，看似周身刀，但係冇張利，之前村外對佢毫無印象，而家係就係多人識，不過個個都當佢過街老鼠 。村內更加唔使講，咁多年都冇人同佢做fd。

如果pd48佢仲係度嘅話，雖然最終都會淘汰，但係至挨多一、兩集，多番少少人氣，而家唔好話儲韓國人氣儲唔成，連日本人氣都大跌，印象又差哂，對於佢做女優嘅目標來講，前途真係凍過水。

當年日日出post屌鳩手越夫人

個d騎奶黎
全部都腦生癌冇得救

成世留係湯渣爸爸懷抱入面咪得

W松井都算係好啲 竟然松鼠都有人FF

咁收得皮都得

就算真係復出咗，佢都有一大埋問題要處理。
唔計53單後續嘅工作，而家人氣大跌，唔好話代言，分分鐘連其他外務都唔知仲有冇人肯搵佢做。
就算佢同湯淺幾好都好，都係出於利益關係，松珠雖然到目為止最大嘅功用就係握手會以及總選票，但係經過今次事件之後，就算佢有幾多人肯甘願出錢幫佢做皇都好，下一年如果有嘅話都唔會更多之餘，長此下去，個個唔玩，佢再玩都冇意思。到時就算湯淺肯保佢，AKS都想炒佢。
唔少網民都叫佢直接到畢業先出現，最好連畢業都只係出張通告，連人都唔使見，反正而家就算佢宣佈畢業：
第一：畢竟con有冇人睇？
第二：到時有邊個人會同佢癲？
第三：畢業周邊有冇人肯買？佢啲寫真都冇人要，更何況呢啲？
第四：畢業專輯有冇人理？
呢四個問題，以佢而家嘅人氣，肯搞都只會蝕住搞，到時真係搞得成，見到個場四圍都係空櫈，身邊嘅成員無一個係同期真心好友，個個都當畀面派對應付嘅時候，真係唔搞好過。

縮開你隻手啦！屌！

哇ky到屌你老母

點會冇人睇冇人買，佢大把死忠
問題係咁賣完成個akb之後形像byebye

堅唔明點解你會覺得AKS會炒佢
而家好明顯就係AKS要保佢
如果唔係點解所有有關佢既消息同新聞都要封殺
mb唔俾提 但又要mb不停咁講有幾掛住佢幾掛住佢
仲整首53單?

同埋你珠係有一班死忠係度
就算佢真係畢業都唔會冇人幫襯
你真係唔使諗咁多第一第二第三第四啦

佢可能真係好憎禾珠

首先，我唔係話而家AKS會放棄佢，但既然呢一鑊AKS要用呢一招處理，難保有一日搞單更大鑊嘅事，叫AKS可以點補？
仲有Akb只係一個跳板，最終都要經過「畢業」呢個階段，松珠二十一，相比唔少成員後生，但係年資卻數一數二長，始終有一日都要走，既然要走，寧願係光光榮榮咁走，定係受盡千夫所指咁走？
死忠相信都會有，但係有幾多？多唔多過其他同樣大ace嘅成員？

唔係憎，而係覺得佢可憐。
真係憎嘅話係無視。

眼見同佢同期出道嘅，以及後生嘅都開始獨開一面嘅同時，佢又好似唔知點咁，話就話大ace十年原石，但係好似做乜都冇突出表現。做咗咁多次都c都冇觀眾緣，拍村外劇做主角拍到得0.8%收視，間接廢檔，由佢做center嘅76字單銷售慘淡，初出道拍雜誌封面可以搞到間雜誌社收檔，呢啲都係睇貓頭得知嘅。
近年嘅豆腐摔角，我雖然未睇過，但係睇佢造型真係唔使睇都知有幾唔妥。
好似佢做每一件事都好想話畀人知佢係邊個，但係往往適得其反，今次總選佢攞第一，全世界都識佢，不過當佢係癲婆一名。 柒到出村，無人不識之餘，5ch討論佢今次壇野都開過百串，仲唔贏哂？ 只係佢前途玩完，即使留在村內，有冇野畀做到都成問題。

你估個個都當akb係跳板咩
重讀一次珠剛棒啦

真係建議你唔好淨係睇貓頭見人講乜就跟住講乜
用自己對眼觀察仲實際D
咁你就會發現你一路UP緊既野跟本就同現實係有幾大落差

我係覺得你見到有人反/ 咁多人反珠 就跟風走去反
但跟本就唔知點解要反/ 為咩事而反囉

除左在懷大肚之外應該都冇乜可以叫大事啦下話
家陣除左村內既人仲會update松珠近況之外
其他人都wfc左

5ch開過百串 但衰d講應該有10串左右係冇意義

10串咁少?

我追左最近果串
仆街哂時間

呢段真係pk 到
當年有班仆街珠推洗地話#1 係幫麻友按摩緊穴道

你諗得太美好,太一廂情願
返黎現實啦
現實就係呢個圈有後台就唔洗驚

外務?算把啦,佢不嬲冇乜,呢個圈既人見咁多人點會唔知佢冇料
但係村內既野佢一定唔會缺,因為有後台
佢仍然係大ace大前輩

佢依家柒左,係唔會影響到佢班死忠
睇下班奶騎就知
只要有呢班人係到,佢係akb入面係唔會撈唔掂,包括j手會,甚至總選
又或者係你所講既畢業con(雖然呢個畢業con肯定起碼3年之後既事)
就算真係短期內畢業都好
只要一日有奶騎,一日你所講畢業冇人睇冇人理呢個情況根本唔會出現

如果真係發展到你所講咁理想我一定拍晒手掌
但有時睇野唔好投放太多私人感情,現實d好
而現實係殘酷既

麻友一定又係傲嬌啦

松珠班飯真係去到邊都賣到CP
我記得pd48有賣過同佳恩

其實佢收皮要到出村先見到
村內根本唔會影響到佢
Ske推同珠推一開始就分開
係珠推眼中松珠係獨立個體
最多就係松珠與洗腳婢們
所以佢要出返黎幕前
佢握手會都唔會因為呢件事影響到
要佢真正收皮係出村睇佢班死忠持久力

珠珠係異次元

睇少d貓頭啦
學下日文睇2ch好過

珠最大問題係佢自己，兩邊營運都想佢出，只係今次真係病得好嚴重；只要醫生肯定佢出到就一定俾佢出

出村佢死得仲快
#1 無論演技 / 唱歌 / 綜藝全部冇一樣勁到可以係藝能界生存

而且佢間經理人公司咁細
冇左akb 個名仲可唔可以幫禾珠接job 都唔知得唔得

佢間公司一個橋本 一個永尾
得罪講句 只要佢肯除就有job

佢之前都除過拍寫真
銷量都係爆死wo

如果係咁，寧願叫間公司接啲配角畀佢好過。

就係要除衫既配角

望過寫真封面都唔會想睇佢除衫

講還講咪貼圖。

42位★ 34108 松井珠理奈(SKE)2015.9/9
①st『Jurina』📕小学館📷渡辺達生

過3萬都叫爆死
今時今日48有幾多人賣到過萬

試下睇哂我個名本無修正
你會覺得禾珠果本其實好正常

你叫我情可以堪

咁以松珠喺團嘅地位得3.5萬真係爆死嘅
我都係喺佢寫真三萬五先開始知佢啲衰野

所以我對我老婆08都好矛盾
好想佢出寫真
又唔想佢除淨條底褲
又驚佢銷量爆死

Google search 過，真係

得疏打本寫真冇肥秋題字，大細超到

2015 年點同呀

2015年既櫻花賣緊5萬5

松井珠賣3萬唔叫爆死叫咩???

城少主又搞乜春

回鍋肉女士又嚟衰多鑊

附圖

點解咁多大阪妹中炮

成績唔得喎佢

山本彩真係有排都畢唔到業

乜佢都叫次世代ace㗎？

城少主第一次未走之前係第二個前田敦子黎

繼續挑戰營運底線
睇死你都係當冇野發生

返黎明明零人氣秋元爸爸都質個C俾佢

白石麻衣咁低

之後個本吊打全idol界

翻得嚟就唔好搞咁多嘢啦

google相差咁遠嘅

新嗰本第一，呢個list舊

又彈出彈入

呢兩張唔好再舊啲

唔係期望佢三顧草蘆呀嗎？

大前輩喵講得啱 人氣嘅嘢一跌咗就唔會返黎
佢有第二次機會成功返上舞台已經好好 但都唔識珍惜
咁就無辦法了
曾經幾鐘意佢 但而家只係為nmb感到悲哀

第三次復歸呀準備

肥秋眼中佢係難波版禾珠
好心佢回鍋仲有資源就生性啲啦
村內新劇仲要佢有份做
睇死吉本一定又會保佢

如果文春啲料全部都係真嘅 城呢個人仲劣過你珠
你珠都係有精神病姐 佢派帽喎

係未唔止派過一次？

點解後台咁強？我睇佢都唔靚 又唔係有魅力

為左入nmb同條仔散左
之後就返黎企詩人公演center

之後早排有mb比人爆ig私chat諗住幫佢洗白
點知搞堆咁既野

咁佢又冇話好似禾珠咁乜都要第一既
只不過佢就自動企c咁解

雖然唔係楓推但solo
詩人公演呢兩件事我憎到佢家陣

老豆係兵庫県倫理法人会幹事長掛

唔好問我咩黎 我都唔知 淨係知好似好勁咁

屌 nmb成堆次世代ace啦
只要有心係nmb
你都可以做次世代ace

只要俾爸爸選中認為你得就得

點睇都係你珠劣好多倍啦
而家係打破禁忌拍拖
如果唔係好似上年個人妻咁 營運落左order要成個團都要撐佢
跟本就唔會搞到其他mb
最多都係破壞團體形象同埋對唔住佢d飯

但係你珠一路以來都阻礙緊成個團既運作
搞9其他mb
嚴重破壞個團體形象 (村外人唔會理你係咪拍拖 但係職場欺凌係成個日本社會大忌)
重要而家一路都要其他mb執手尾

其實點解要捧城少主唔捧夢莉
次次見親佢握手會都零切

官推同飯推既分別
夢莉都係握手大爆發先推

不過佢塊國字臉幾易令人記得佢

レコーディングもまだ…横山由依、珠理奈待ってる
[2018年7月28日7時15分 ]

ＡＫＢ４８横山由依（２５）が２７日、東京・伊勢丹新宿店で「プレミアムサマーバザール」のイベントに出席し、世界選抜総選挙１位のＳＫＥ４８松井珠理奈（２１）の復帰を期待した。

松井は６月の開票イベント後、体調不良で長期休養しており復帰のめどは立っていない。センターを務める９月１９日発売のシングル「センチメンタルトレイン」のレコーディングもできていない。４８グループ総監督を務める横山は「ポジションを空けて待っていますので、元気になって帰ってきてほしいですね」と話した。

今年美濱正正啦

有年美浜佢都係出頭尾兩隻歌

其實唔知班成員個心點諗
個個講到冇佢就會死咁

七月上咗18個電視番

嚟緊仲有好多。

就算心有不滿，最多都係唔講唔提。
對於ske開講，今年成立十週年，如果係呢個時候力數大前輩嘅不是，只會累人累已冇人贏。
而家見除咗ske同部份akb成員有講野，其餘特別係HKT提都唔提就知乜事。

ske唔係少人提
只不過係佢地會係mail講

對佢黎講碎料啦

mail講唔同公開爆。

另一方面睇，佢仲有任務未完成，而家叫佢追債（53單）
早前湯淺洋話53單未搞我覺得佢9up，但係近日akb橫山由衣話53等埋佢先，姑勿論係唔係只係爭佢未錄音但其他人錄哂定係爭佢來先開始錄音定還是其他原因，總之結論係53單等佢埋位。
當然我而家仍然半信半疑，冇理由初披咁耐都仲話未完成 ？如果呢個時候，有第三個重要人物（例如高朱、須田等）再發表相似嘅言論嘅話，咁我真係相信53單真係要等埋佢。
咁搞法，54單會唔會偷步推出，掩過53單？

咁原53單仲叫唔叫53單

定還是繼53單同54單同時賣，用54個單銷量冚住53單銷量？

不如skip咗53rd出54啦直接

唔通冇止境等條友呀

難為pd48 班友仲要2頭飛握手會節目照上呀

生性d啦臭西

仲講銷量
都話左48 d銷量係靠握手會咯
除非佢cut哂53單d握手咁就可以用54單冚住
否則如果兩隻碟一齊出既話兩隻碟都會互相拖冧哂d銷量

如果53單真係要等埋佢先出既話
最最最有可能既做法就係54單等下年春天先出
反正pd有幾個成員成功出道既話有排都握唔到
到不如抖一排先至出下一隻碟
然後其他mb加返多d部數撐返起個銷量

出album
2shot cut走張檯
你想幾多銷量都得

大家可以貼圖了

所以咪話54單遲d先出囉
53單 > 10專 > 54單

我等緊同我個名再黎多次港女十式

幾時賣條數都唔會差好遠
最好成世唔好出新單

不如叫#1做港女十式會唔會好啲 ？

粗重野等你黎啦

總之一日有event
出咩歌都可以保百萬

這不是很有趣嗎

唔夠咪賣多幾日

4千幾円一張2shot
好難支持喎....

劇盤2000YEN咋喎CHING

個時新單見佢有solo真係嬲到我

彩姐

山本彩世界第一

執啦NMB
攬鳩埋件人妻偶像

真係
無理由仲要佢為個結婚團付出咁多
呢個moment先卒畢算遲了

上年都諗住畢㗎啦

咪係件仆街撚撚花囉
仲要有彩飯覺得佢冇問題先好嘢
明明佢哋推畀條八婆阻礙緊發展

彩姐終於可以自由

mv都拍埋承繼嗰類嘢

畀我係珠今日都跟住宣佈卒業

一來今日係一期生十週年；

二來順便炒下話題，雙藩王齊退

不過可惜有人咩戶口都畀人沒收曬，想放個屁都難

卒左咁點拎3連霸

某豬：我冇病呀我正常㗎 放我出嚟呀

冇得同飯講彩姐畢業 我好傷心
苦啊西

48G執左佢啦

冇得係twitter @彩姐添~~~~

都話係4連霸囉
你地係咪推禾珠架

最衰佢而家根本冇可以出村嘅本錢。
之前冇，而家搞成咁更加冇。

佢一路話要爭第一同X連霸
就係佢自己都知自己跟本係出唔到村外
所以佢係唔會講「畢業」呢兩個字架啦
你地放心啦

依家更加出唔到啦

返名古屋開曲奇餅店啦

錯既唔係我！錯既係世界！

不過而家無得唔咁諗，如果今年總選，佢行為表現正常嘅話就無問題，但係最弊唔係之餘，事後仲要唔少人幫佢收拾殘局，就算咁好彩復出到，如果佢仲要有得撈，肯定面對唔少批評，到時佢不得不硬食。

名古屋月餅有得諗

下星期禾珠宣佈強勢復出SKE再兼任NMB 大一統時代到了

嗯⋯ OISHI～

名古屋呀～ 鼻屎～ 曲奇～
禾珠制造～ 健康～ 又癲D～

SKE48支配人 湯浅洋
‏

@SKE48_YUASA
1時間1時間前
その他
1期生最終オーディション時
の写真です！
2008年7月30日。
まる10年経ちました。
ありがとうございます！
今年の夏はまだまだこれからです。
宜しくお願いします^ ^

雖然話得番佢一個

但係比我感覺都係

LM

可以自己真。solo了

定係你想講松井珠都想畢業？

表妹同ほのの肯同佢組隊
不過表妹好似越黎越大份

發育了

學下ego chan發係應該發既地方先得架

貓頭個邊真係教人去信日本所有電視台投於，要求封殺松井珠。

其實咁做，電視台會唔會理？
因為貓頭個邊直頭叫人登記日本yahoo電郵去投訴。

其實我地真係想你好
先叫你唔好睇咁多殘體
你睇得多佢地講野真係會壞腦

所以我咪覺得佢地班友直頭癡線。
我同你地一樣，就算係憎都只係得班口，唔係去到斷人衣食。
我之所以係度講出來，都係想話畀你地知，萬一松珠真係被封殺，真係多得呢班友唔少。

中國網民一向勝在人多，好似twice子喻咁只係顯示台灣國際，都搞到班網民瘋狂追擊，搞到要拍片謝罪。
難保今次佢地有人認真做，瘋狂出信轟炸電視台，迫電視台就範就仆硬街。

收皮未呀條撚樣

大陸唔個知係block外面網站定啲人唔睇
消息慢又成日以訛傳訛 係有時啲野寫得好笑同FF

用個腦諗下都知跟本無可能
講出黎都比人笑呀
認真唔好再轉百度料上黎

你太睇得起佢哋喇

かねて交際していた俳優の勝地涼（３１）と元ＡＫＢ４８で女優の前田敦子（２７）が結婚したことが３１日、分かった。人気俳優とＡＫＢの絶対エースだったあっちゃんの電撃婚はビッグニュースとして列島を駆け巡りそうだ。

估唔到呢幾日咁精彩

聽日仲唔到禾豬復活！

未必，最多咪搵人代佢恭喜前田。

sorry入錯post

pd48 巴打過檔嚟禾豬po

柒咗順便認識下救世珠

welcome

48group呢幾日d news幾精彩, 畢業又有,退娛圈又有,結婚又有

爭在未有白事

覺唔覺全部都係為禾珠強勢復出所做既煙幕

跟住接住落黎就係禾珠強勢回歸

劇本寫好哂啦
唯一一個一期生

班台狗仲問點解SKE 10週年唔搞慶祝活動
搞嘅話 到時都真係唔知攞景定贈興lu

因為尋日只係SKE一期生合格既日子
連日子都搞錯

仲有Solo香港Con

咁搞慶祝活動未

手越黎我準備定臭雞蛋

今朝有人話貓頭班友痴線，估唔到日本網民仲癲過佢地。

唔止封友佢上電視台，甚至連搵佢代言嘅錢司都要追究埋。

鳩up就勁

一人9up威力不大，但係一百幾十個人，個個都講同一句就威力十足。
好似樓上所言，而家已經去到邊個撐佢上電視、電台、甚至代言也好，就要封殺邊個，更要追究贊助商係唔係支持職場欺凌。
簡單啲講，即係迫aks或lring（松井珠嘅經理人公司）炒佢。

有邊個真係會做 仲要CAP 2CH把撚

班人本來就係鳩UP開 如果下下都要跟2CH言論行事 E個世界唔洗運作架啦
2CH就係高登/連登 你諗下如果2登班憤青言論係世界既標準 有咩可以係正常運作?

根本個正常社會已經無人想理小珠

禾珠：要我幫人洗腳？苦也西！

可能會有覺得網上講幾句衝動說話無傷大雅，但係如果真係有人做，而且為數唔少嘅，都已經好難搞。
如果到時復出上電視台，佢地走去電視台搞事，少則示威，大則搞破壞，電視台負唔負擔到先？
又例如，復出後咁好彩代言，佢地知道咗日日瘋狂轟炸贊助商，迫佢唔好搵松井珠做代言，唔係就日日搵傳媒打擾佢。呢啲野，中港臺都做唔少。

唔係洗腳，係直頭叫佢引退，以及唔好出來獻世。

都係果句 唔好睇小日本班毒撚
香港嘅飯都仲可以同人正常溝通 珠推除外
日本嘅癲起上來真係唔知會做乜

所以我咪話癲起上來，會用盡所有手段阻止松井珠上台。

好既壞既關注度都係關注度
有好既關注當然係最好
但係一旦有壞既關注度 點樣去逆轉 就係事務所同藝人既本事 賣苦情係其中一招

真係要做既唔係打壓小珠 而係係AKS放佢出黎之前唔好進一步行動 有咩過激行為只會俾AKS拎黎賣苦情

係藝能界最怕唔係你差評佢 而係無人理無人想知無人記得

雪藏小珠係一般既角度黎講係真係最差做法...
一來對件事無幫助
二來愈雪愈無人記得佢
AKS一直做既冷處理係當無事發生 但係人係會照出
E家雪藏基本可推斷係因為小珠既精神狀態唔適合出現係人面前 或者 單純只係小珠仲係覺得自己無錯 唔聽教 驚放佢出黎出事

AKS就係怕大家會唔記得小珠所以C位唔搵人替補 一直空住 大家覺得奇怪就會記得小珠e個人
有意無意係成員新聞間提起佢都係咁解

你咪去示威囉 一個普通idol搞咁大件事只會小提大做既感覺

AKS最撚怕你搞唔大 搞得愈大 AKS愈容易寫風向

講呢段野條友係須田推 ..條友都..

咪on9囉 吠得咁兇狠既一定係鍵戰
真係做野就唔同你講咁耐啦 一早去做啦

e家大家都係花生友 好簡單問一句 問心既
佢e家有template e到幾多人會跟佢一齊sd?

008單野都搞到好大 有人斬鳩008未?

出埋握手會俾你 有事發生?有呀 隔離平手中招囉

大家睇得太多痴線佬就覺得好多痴線佬 其實更多係鍵戰黎

e幾日唔出聲睇大家講野 唔好成日好似唯恐天下不亂咁 將件事諗到好誇張咁啦

真係會做野既唔會同你講
例如：梅田悟

上高登勿認真
不論係強國連登2ch都通用

但係阻止唔到人地認真。
認真到握手大會變成掌摑大會，小則用手，大則用刀片。

要出事就晨早有事啦
佢復出握手嘅話自己班飯都一早抽撚哂
搞到松珠 成個焦點就變咗佢係弱者
禾珠或成最大贏家

根本對付蟲豬/008 條臭西之流

最好嘅方法唔係同佢鬥癲

而係唔理佢

冇noise自自然然就會收皮

多謝湯淺3日唔埋2日又搞事等d人又記返起蟲豬d惡行

ske 1期生10周年夠膽死淨係貼蟲豬一個

又點返著個火

鬼咩，真係得佢一個仲係度

但都唔應該貼佢1個㗎嘛淨係

ske official果個都貼哂咁多個啦

都唔知係做支配人定情人

咁一期生又真係得返佢一個
唔通你要佢貼埋其他人然後打哂格仔咩？

ske official twitter真係貼哂咁多個

75日reset~

唉又玩即日走...

唔使reset
好大機會係「著住火」復出。

姐係火化？

痴撚線咁都諗到

禾豬下一個對手恐怕就係前敦同勝地涼個女

大家準備集資投票俾蟲豬啦

合理推斷

表弟個渥美彩羽

如果佢今次表現正常，又或者唔係#1嘅話，wfc佢。
最衰兩樣都唔係，就算須田頂住都唔頂得耐，須田91年生，村外又有野做，年紀又大，短期畢業機會好大。
無論如何，復出之後有乜野批評都要硬食。

如果早幾年落力d谷08 咪有人頂上囉

不過好在禾豬又唔使學櫻花咁慘要去韓國玩

可以專心ske

希望佢冇事

我買定月餅比佢跳舞架
爆衫～

專心？
唔係有巴打話佢近年參與劇場嘅次數屈指可數咩？

專心ske唔=要上公演

好似由玲奈走之後開始，久唔久就見到人話須田呀明音呀好快就走，結果話下話下咁又過左3年，佢兩老(連埋大腸)都仲頂住個位，大腸仲入埋總選選拔組
點解多外務就代表好快就走？

咁佢地年紀都有返咁上下大，唔通要做到廿張尾三張先畢業？

我係佢3個緊係唔走住，趁禾豬唔係到幾大都係ske霸d地盤先，落吓佢面都好

佢地家下咪廿尾囉

榮6期生 再戰
但今年預賽已經唔係不戰勝

而家最多都係廿十中。
過多一兩年，佢地廿八、九。到時恐怕唔走唔得。

今年全部贏哂咪得

くまっき

唉睇唔到6期生ゼロポジライブ

我覺得係火鳳凰。

火雞咋

本身惹火嘅，點都係惹火嘅。

係惹黑尤物呀
你地係咪珠推黎架

呢兩日見住有人閃婚咁高興，禾珠會唔會畢業搞返個雙喜臨門？

中西退圈
金星人退圈
佐江退圈（呢個一早講左）

呢幾日好熱鬧

湯渣做乜又炒人

似自己唔玩啦

頭兩個做少奶 海哥唔玩又去結婚？

呢個時候佢畢業真對佢來說死得仲快。

mail都有mb提起佢
似自己唔玩
係湯渣個做法有D怪姐

邊個同你講我想佢生

去錄AKBingo

K爺係真珠推來架
唔係點會成日都咁擔心小珠

成個POST都想佢禾珠畢業做神主牌, 得佢一個咁特別

maya成篇講佢

買！！！

ヤングジャンプ 2018年8月30日号

発売日 2018年08月09日
表紙：「松井珠理奈」

みんな待ってたよじゅりたん(^-^)

皇者回歸

我開始覺

又試風向？

復出

啱啱想上netfix揾嘢睇,無意中㩒到「東京女子偶像流」,需然係返睇,但唔知點解個感受唔同咗,第一次睇覺得個班大神可以咁無限支持,而且又要個mb當咗你係好朋友,個時有D崇拜,但而家比48G打破哂我初初以為好神性好崇高會為idol放棄其他一切嘅想像之後,宜家睇返個班大叔飯,真係想笑佢係訪問入面講到主推不存在,佢嘅生命也一樣不存在!!

含家產,人家卒咗業就已經轉咗推,如果我日文勁嘅一定貼返條片上2chan鞭鳩佢屍囉!!

正常現象

呢輯相真係好正

冇咗嘅？

del咗

咁樣死法太便宜咗佢
佢自已搞到一鑊粥，要mb以及營運執手尾，雖然某程上對mb來說，呢場意外獲得唔少好處 ，但整體上對成個AKS來講係百害而無一利。

誰開容易，留下並不簡單。

由6月中到而家一直都未露面，總選單主題曲初披、23單打歌以及pd 48，唔係無影就係退出參賽，而家官方表示佢休養（假設佢真係休養），如果係呢個時候，佢突然間宣布短期內（甚至即日起）宣佈畢業，對於一啲一直睇佢唔順眼嘅人會覺拍手叫好，但另一方邊，只會負上「不負責任」大罪，其他人，包括當佢係榜樣嘅mb會點睇？
總選攞咗第一、總選歌又為佢而寫、到目前為止，呢首歌嘅編舞一直都係少咗個人，但係冇人會補佢個位，感謝祭又故意抽走#1嘅應援，個別成員有意無意提起佢，唯一目的就係要佢返來「還債」。否則嘅話，以上種種可以唔使搞，感謝祭嘅應援大可以照出#01，不過一係唔寫松井珠個名、留空、甚至直接將須田個名寫上#01嘅應援；早前橫山出席公開場合時亦都唔使特意提及要「等埋松井珠」，可以用其他原因來講，例如要等埋pd48參賽者等嘅理由來表示總算單未完成。

M09:前のめり/センター菅原茉椰、内山命、竹内彩姫、谷真理佳、青木詩織、水野愛理、高畑結希

maya

咁快我都未朝聖

不負責任你都講得出

知唔知咩叫引咎辭職？
一個人做錯左野 嚴重影響公司形象同正常運作
出來道歉並引咎辭職先至係最最最負責任既做法

話咗你係真•珠推

KP巴打，究竟有咩動力，驅使你日日為禾珠打千字文呀？係愛呀？定係責任？

營運根本冇放棄過佢亦都唔覺得佢唔啱

一路都只係等緊幾時放出嚟姐

唔使諗咁深入

一隻唔小心痾咗爛屎嘅生金蛋嘅鴨

屙1千粒先屙1粒爛蛋

抵玩啦

走火入魔

出來道歉合理，但係未完成嘅正作就點都要完成，至於辭職，以而家情況，而家辭即死，過幾年完算。
其實我而家想睇佢點收拾殘局多啲，做乜話我係珠推。

出嚟扮冇事囉應該

08好正

如果係咁嘅話，不如係咁提佢。

不斷提d人咪keep住追擊

冇人想睇佢完成工作 除咗珠推

ＳＫＥ松村香織、オープニングで落とし穴に転落

＜ＡＫＢ４８グループ感謝祭～ランクインコンサート（１７～１００位）＞◇１日◇神奈川・横浜アリーナ

世界選抜総選挙１７位に入り、アンダーガールズセンターのＳＫＥ４８松村香織（２８）はコンサート前のナレーションで、「今日は松村メインの大感謝祭コンサートを予定しています。小栗ちゃん推しの人、残念でした」など調子づいたコメントをした。

オープニングでは、ビデオカメラを持った松村がソロで「マツムラブ」を歌唱しながら、ステージを移動。だが、そこには落とし穴が仕掛けられていて、そのまま転落した

又出事

幾廿碎人無事既

係要還情債

做偶像無非都係成名同埋帶團體成名
比較資歷多d既或者會做埋奶媽帶下細既 俾佢地上位
成名既話你珠已經做到仲已經超哂額
做奶媽既話你珠從來都唔會 而家唔會 將來都唔會
咁佢仲有咩未完成既工作?

收拾殘局既話其他人已經做緊 佢一係就不如完全消失
一係就謝罪 一改佢自己執著既性格 唔再執著做C 安份守己咁企係後排唔再爭第一
不過你珠都唔會咁做架啦 要佢咁做者係要佢比死更難受
咁佢不如消失仲好啦

基本上見證過你珠呢兩年做過D乜衰野既48飯
都唔係好想見到你珠 恨不得佢真係消失或者畢業

唯獨呢度有位巴打日撚日擔心d珠黑會搞到電視台封殺
擔心營運既行動會影響到你珠既精神狀態
擔心佢而家畢業就會死
呢d唔係真愛咁係乜

係愛呀哈利

本日のコンサートのオープニングで落とし穴に落ちました😇ちなみにスタッフさんにはサビ終わりにキラキラの銀テープが出るのが危ないので前に出ておいてくださいと言われていました🤔聞いていた演出と全然違ったぜ🙄 #AKB48グループ感謝祭 #AKB48感謝祭

呢個擺明係特登家wo

佢跌落去然後全場歡呼個下又諗翻起出面成個人碌出海個post

miru黎 ？？？

都仲係老母正D

依然深潛，唔寫SNS

點解我今日去唔到

次次摸手都咁爆
我就唔信唔攬佢啦

珠推先諗住睇佢執手尾

我好撚想睇松井珠仆街喎

臨走終於影到

宜家班豬推仲敏感過佢老母個G點!!

雖然一開始條友都弱智 但都唔洗一提禾珠就即刻暴跳如雷

轉咗另一個人做封面 ，睇來網民真係做到野。

已經仆緊
上面份雜誌封面轉咗另一個人。

今次雜誌臨時換封面，一啲都唔簡單，恐怕係封殺松井珠嘅開始。
之後嘅行動恐怕越來越激烈，睇下到時53單會唔會如期唔搵佢參與。
即使如期參與，能唔能夠上電視台宣傳都成問題。以而家佢被雪、握手應援物以及感謝祭應援物被抽起，以至而家雜誌封面臨時抽起，下一步好大機會係傳媒封殺，到時睇下營運保佢可以去到幾盡。

咁想睇佢一邊仆街一邊收拾殘局，諗起到大把花生食。

今日係總選感謝祭第二日，由#2-#16表演，#1較早前已表明缺席，加上昨天集英社雜誌封面臨時換角，相信已經係傳媒封殺#1嘅先兆，睇下今日會唔會有人仲繼續提#1咁玩命。
至於網民一致希望佢被宣布畢業。

禾珠最近有冇消息

覺得K巴同你推虎牙一樣
黑住推

真係日日唱佢

黑住推 一生推

呢個時候，如果佢仲想繼續做呢行嘅話，呢個難關係無可避免，挨得到，再壞都唔係問題，否則真係係咁先。
一出道被過譽，以至之後咁多年來一直停滯不前，如今一野打沉佢，就睇下佢仲有冇本事逆轉勝。

真愛咪呢d

你真擺撚明係愛珠力喎
洗唔洗幫珠珠集氣等佢快啲渡過呢關？

掛主珠既大家可以去睇下

傲嬌

又係條老mk豬推

而家連即將推出嘅雜誌封面本來搵佢，而家急換第二個做，就知道傳媒已經開始封殺緊佢。
枉營運花費咁多口水來洗白同mb有意無意提及，而家集英社（出版商）咁做，正正話畀人知佢有幾唔受歡迎。
如果今日總選感謝祭，邊個mb仲有意無意再提起佢，要求佢返來嘅話，就係同傳媒過唔去，要同松井珠一齊封殺。

突然覺得我喺度推咗咁耐, 但少少都及唔上KP巴打

「經常有人誤會我是奶騎」（好孩子phiiip，2018）

點解當初會無端端搵佢做封面

［喜事］「松井珠理奈」一詞榮登yahoo 2018半年搜索大賞。
唔好畀佢停，推到佢復出。

我應黑則黑 應吹則吹

最尾果段你唔好9up啦

我認我最尾個句係我個人情感，但係呢家松井珠個名形同過街老鼠，邊個再敢提佢？

你囉

唔係k爸日日提住幫禾珠刷流量
呢個po執得啦

如果係封殺佢，一開始封面就唔會搵佢啦

當日早上網上寫住松井珠做封面，之後突然刪除，到咗今日凌晨先轉另一個人做封面，急成咁，我諗唔到一個比封殺佢更合理嘅理由。

K大果然係每一句都心繫禾珠

愛之深責之切

恨鐵不成鋼呀

k巴做緊同pd48 po個saho推一樣嘅嘢

我愛Saho

差好遠
你擺明車馬吹奏Saho
欣賞你

內地網民果然言出必行。

越來越漲

重點係瘦返D
如果頭髮長返D就perfect

剩係漲心口就得了

Sakura Twitter

#感謝祭 ランクインコンサート 終わりました！改めて、第3位という素敵な順位をありがとうございました😊 皆さんからの沢山の愛を頂いて、涙が止まりませんでした。私にとって、最後の総選挙、最後の感謝祭。素敵な最後になりました。本当にありがとうございます💕

呢個頭髮好可愛 同埋唔好鹽濕我愛理

佢自己去剪短架

條腰瘦返小小就完美了

見到K巴咁我真係自愧不如
我建議下個禾珠post由K巴開
如果可以的話 post既#1 不如由K巴重新打過

既然係咁，我都係做返cd rom 算。

其實SKE48除左禾珠之外，你真係可以留意下其他mb
好多好女仔的

留意下
未睇pd48之前，只留意kpop。
係因為睇到😘👉👈先開始留意，早有略聞佢啲仆街野，諗住到時會惡剪走，點知佢自爆走。

不過睇返佢第一輪嘅表現，竟然係正正常常 ，覺得有啲可惜。

話說早幾日去貓頭睇到一個帖。

裡面講主要係w松井在節目上表現，主持人由佢地問答當中，認為松珠係一個好無內涵嘅人 。
想問一下大家，我都未睇哂，但係上面個帖，有幾多關於松珠嘅係真，有幾多係跨張咗？唔計奶騎奶雞爭辯的話。

尤其係巴打你個名
呢種做女友同人妻都係一流

在下要大場美奈就夠啦

我個名就不了啦
樣又唔得唱歌又難聽
同埋你一定唔夠錢養佢

下年總選佢係大熱人選之一，要生唱，冇得避 。

佢生唱真係可以不斷打冷震
好難聽好難聽好難聽

係到識咗個ske member

好鍾意熊貓果個

有冇片？

こっちゃん都係好野黎 不過點解會係係到識

係好鍾意洗熊貓果個

聽埋我個名包你眼界大開

請傾聽大埸美奈的candy

pd48 post見到冇見過你
但喺禾珠post幾乎日日都有新見解咁濟
唔好咁謙 愛珠力嘅center係你嘅

K巴早期有係pd48架

入面有幾多次搜尋係你嚟

禾珠係女王

係囉
其實k巴你不如搵個有興趣既mb既睇下
好過一日到黑上大陸網睇你唔鍾意既珠
咁樣做人好辛苦

其實女王呢個詞係咪珠所創 以前未聽過咁？

麻里子好似係畀人叫女王..

你點知k巨路鐘意珠 又屈佢

唔

篠田麻里子係女王，佢個陣錫到禾珠燶咁滯

試下睇solo con
總有一個會合眼緣

solo con禾老婆08真係好正

影得好有model feel

最正係上年張poster

無推都覺得呢張屈機

TEPPEI NAKAMURA 中村哲平@TeppeiNakamura
SKE48の北川綾巴 @ryoha_1009 さんとの写真プロジェクト『THE WHEEL』を公開。
Instagram（）と
Flickr（ ）にて少しづつ掲載します。
#北川綾巴 #SKE48 #RyohaKitagawa

入AKB 嘥咗, 應該去46...

有冇諗過最有興趣就係珠珠

ＳＫＥ矢作、女子受験者減点の東京医科大受験の過去「１点引かれてたのかあ…」

ＳＫＥ４８の矢作有紀奈が２日、ツイッターを更新し、女子受験生を一律減点していたと報じられた東京医大について、過去、同大学を受験していたことを明かし「１点引かれてたのかあ…」と無念さをつぶやいた。

矢作はツイッターに東京医科大が女子受験生を減点し、合格者数を抑制していたと報じた記事を添付。「私も医師を目指していただけに悲しい。○年前にこの大学を受験したんです…１点引かれてたのかあ…」と無念の思いをつぶやいた。ツイッターのプロフィールには「歯医者さんの卵」「虫歯なんてグッバイキーン」と記されており、現在は歯学部に在籍しているようだ。

ファンからは「これは絶対許せないよね」「こんなとこは行かなくて正解」「このニュースは酷い」など同情の声が寄せられていた。

東京医科大は遅くとも２０１０年頃からマークシートの一次試験で女子受験生の点数を減点し、合格者を３割前後にするよう調整していたなどと報じられており、各方面からバッシングを受けている。

入46就一定紅？

又係樣靚入46必紅定律

琴子好靚但佢紅唔紅？

好陰公
無論竟然真係會有減分

靚就要入46
咁樣講其實係咪黑緊46

好過做洗腳婢

唔係呀，係我覺得佢好啱做model嗰啲
akb都可以靚女不過路線唔同囉

今次總選單唔等埋松井珠，照出住先

2018年8月 3日
AKB48 53rdシングル「センチメンタルトレイン」 松井珠理奈の不参加につきまして
平素より、AKB48グループに多大な応援をいただきまして、誠に有難うございます。
この度、2018年9月19日発売AKB48 53rdシングル「センチメンタルトレイン」に関しまして、ご報告がございます。
すでにしばらく活動のお休みを発表させていただいておりますSKE48松井珠理奈ですが、53rdシングル表題曲「センチメンタルトレイン」へ参加ができないことが正式に決定致しましたので、ここにご報告させていただきます。
今回わたくしたちは、彼女の復帰を信じ、その前提で「センチメンタルトレイン」での彼女の歌唱部分、出演部分を追加で録音・撮影できるよう、制作スケジュールを調整して待っておりました。
しかし、残念ながら今回、CD/DVD制作、製造の最終締め切りに間に合わない形となりました。
今回のシングルは、年に一度の選抜総選挙の結果であり、ファンの皆様に選んでいただいたメンバーによる作品のため、非常に苦渋の決断となりますが、AKB48グループを応援し今回のシングルを待って下さっている大勢のファンの方々のためにも予定通り発売を決定させていただきました。
なお、この楽曲「センチメンタルトレイン」のMusic Videoに関しましては、将来的に彼女の体調が回復した際に再撮影を行い、再編集の後、あらためて作品として完成させる予定です。
また、音源に関しましても、同じ方向で検討しております。
そのため、今回9/19発売シングル「センチメンタルトレイン」をご購入頂いたお客様には、商品内に記載予定のシリアルナンバーにて、何らかの形で再編集したMusic Videoと楽曲を視聴して頂けるようにしたいと考えております。
誠に申し訳ございませんが、何卒ご理解のほど、よろしくお願い申し上げます。
※上記の再撮影企画におきましては、今後の状況によって実現不可能な場合もございます。本商品のご予約・ご購入を検討される際は、十分ご理解の上ご購入ください。
※シリアルナンバーに関しましては、初回限定盤／通常盤をお買い求めのお客様には「Music Videoと楽曲」を、劇場盤をお買い求めのお客様には「楽曲」を視聴頂ける形での発行を予定させていただいております。
AKB48 53rdシングル 世界選抜総選挙 管理委員会
キングレコード株式会社

呢一單無禾豬個車頭=買得

想買有bnk啲盤
聽聞啲生寫好撚貴

唔係1期入46仲慘過入48

照面家嘅情況，ske 10週年 con 松井珠都好大機會唔會出席。

SET得貴但係冇人買

你下次可以貼link

獎座做封面

你成為最大贏家

獎座4面+寶座空凳
岩岩好ABCD+劇盤

好似係櫻花家投少萬幾票但待遇一樣喎

留名睇下單又覇做c

即使係咁，重要性同意義相差甚遠。
始終係要走到最壞嘅方法，就算佢復出嘅話，即使搵齊哂人中，補拍埋個mv，重新錄多次都好，始終新鮮感已過，打歌期過咗之後就好難再唱多次。

music生寫直筆成交價十萬人仔

抵撚死 自作孽

平時無跟post
見到topic強迫症發作

Topic少個專字好似會好啲

更重要嘅係，未必一定會如期補拍補錄。
分分鐘首歌出街只有十五人版本，以後都係咁。
一係搵#17補數。

有位巴打介紹咗佢

又9up

即刻重拾買akb cd嘅激情

都係之前嘅說話，第一個官方mv最重要，第二、三個mv拍得點好都冇用，宣傳片點都會用第一個版本來宣傳。

呢個真
之前仲猶疑抽唔抽今單好

講左好多次，隻碟內容係唔重要
而家只係同大家講碟要照出，MV會補，但補唔到無辦法

最緊要手照揸，百萬照保
K巴你要理解下AKB商法

#wic幾時出返黎、出唔出返黎，出返黎會點, 其實真係wfc

錢照賺就ok

淨係睇班奶騎崩潰，已經值回票價

就當佢真係補拍補錄，補拍就話有機會補拍唔到，但係補錄嘅話，只要佢同其他人未死未畢業都有機會補錄。
不過要幾時等到完整版演出又係一個問題，我當最終真係補拍唔到mv，咁演出點都有，但係而家有幾個問題：
1:松井珠要雪幾耐？
2:pd48兩年半合約問題。
3:就當以上兩個問題真係咁好彩解決到，電視台會唔會聯手只封殺松井珠？
4:假設第3個問題已解決，但係打歌期過咗，就算出咗補錄版都冇人知，到時所有人只會知道冇松井珠版。

仲未計cd封套嘅問題，唔知AKB會唔會好似韓專咁出repackage ，因為呢個總選單係冇佢個樣，點都差咁啲。

補咩鬼吖搵嚟搞，當冇事發生低調d好過啦

我覺得咁幾好喎
有個名留青史既總選單
個個都記得拎左第一但唔係度既總選單就係松井珠里奈

佢都係想出位昨嗎
超額完成啦直頭

好難唔低調 話哂總選單一年一次。

問題係蟲豬搞咁多嘢出嚟，仲要專登為咗佢又拍多次，咪盞又俾人鬧

係日本社會為他人帶嚟麻煩好嚴重

你個頭腦同湯淺都差唔多lv有冇興趣加入ske營運

所以話你係珠推真係冇錯
人地就係期望佢消失
你偏要驚死冇人記得佢
擔心53單冇佢份

你咁講同好孩子一9樣 之前比人屌到

其實所有mb對營運黎講只係棋子

其實真係珠推先會擔心以上既問題

隻CD有邊個係度無人會理
就算隻CD cover係白紙+新細明體
一日有握手會,D飯都會照買

唔係豬推邊個care佢有冇份拍mv

19萬票射落海

AKB48 53rdシングル「センチメンタルトレイン」 松井珠理奈の不参加につきまして

睇翻演唱會啲相似sakura做咗第一

不過內場區多人過須田又真係估唔到

射落海唔緊要啦 反正珠下年會繼續選 冇對手又贏

第一：到時解凍未？
第二；佢出時係under girl就偷笑，分分鐘圈外，甚至未入圍。

須田有唔少飯都係來自味噌
而味噌應該都係去左早一日果場

有豬推頂住唔會出圈

反珠又贏

下年佢未畢業，又咁厚臉皮參加總選，又畀佢咁好彩入到頭十六先算啦，
下年仲係第一嘅話，我跳樓。

cap圖先

咁你跳硬

今回わたくしたちは、彼女の復帰を信じ、その前提で「センチメンタルトレイン」での彼女の歌唱部分、出演部分を追加で録音・撮影できるよう、制作スケジュールを調整して待っておりました。
しかし、残念ながら今回、CD/DVD制作、製造の最終締め切りに間に合わない形となりました。
今回のシングルは、年に一度の選抜総選挙の結果であり、ファンの皆様に選んでいただいたメンバーによる作品のため、非常に苦渋の決断となりますが、AKB48グループを応援し今回のシングルを待って下さっている大勢のファンの方々のためにも予定通り発売を決定させていただきました。

なお、この楽曲「センチメンタルトレイン」のMusic Videoに関しましては、将来的に彼女の体調が回復した際に再撮影を行い、再編集の後、あらためて作品として完成させる予定です。
また、音源に関しましても、同じ方向で検討しております。

睇漢字估到講咩

阻撚住晒拍MV,制CD
AKS要賺錢架麻

為左禾珠跳樓

係愛呀

今回、彼女復帰信、前提「センチメンタルトレイン」彼女歌唱部分、出演部分追加録音・撮影、制作調整待。
残念今回、CD/DVD制作、製造最終締切間合形。
今回、年一度選抜総選挙結果、皆様選作品、非常苦渋決断、AKB48応援今回待下大勢方予定通発売決定。

楽曲「センチメンタルトレイン」Music Video関、将来的彼女体調回復際再撮影行、再編集後、作品完成予定。
音源関、同方向検討。

咁先叫睇漢字

由舊登到呢度都係無人找數

你可唔可以直接啲講重點

我記得有位會員係pd48第一集已經話要跳樓

所以我完全唔介意再毒啲。
而家人人都當佢過街老鼠，人人喊打，要收復失地冇返三五七年都未必好返。如果佢仲再次奪冠，我不得好死。

屌咁就咪撚賭啦青

過咗就過咗，返唔到轉頭。

黑暗兵法 公子獻頭

要賭當然賭啲冇可能發生嘅事先冇咁易自食其果。

pd48份約關珠咩事

其實明唔明隻SINGLE播雪花都係會賣好多呢個事實未

唔關珠事，但係關櫻花，奈子事，佢地以現時走勢，出道機會好高。

冇咩事嘅 pd48正式出道都唔係呢幾個星期內嘅事 到時咪推54單出嚟 冇佢哋份

諗住玩高登魔咒曲線撐珠?

咪撚on9好唔好?
呢幾年你珠都係維持住10萬票左右
除非d珠推突然間死撚哂
否則你珠一日玩總選
一日個票數都唔會大跌
而因為呢次事件
下年珠推一定更加落力去投
分分鐘都係keep住18,9萬
咁你睇下下年有邊個仲可以有呢個票數?

咁就希望佢有返自知之明，唔好出來選，留返個機會畀須田攞第一。
當年指原做幾多野先可以保持咁多次第一，松井珠？

btw,我都係時候深潛，返去kpop post 先

佢完全唔識架喎.jpg

條友肯定就唔識

9up都有個譜呀

係D KPOP撚成日講MV BABABA
真係買碟個班隻碟都冇MV睇架啦

我好認真睇mv集的

喂好啦喎

有料有料

冇民推，得強推=冇用。
分分鐘大檸檬都多票過佢。
好心趁仲未畢業，做返多啲外務，好似須田咁個個月爆job，佢復出咗之後，一個月有一個外務做都偷笑。

拉太遠，不如幫手諗諗點幫佢復出好冇

得罪講句 珠珠不嬲都係冇民推都有呢個位置
除咗總選前三個月有外務之外其他時間都係整餅架啦

呢層就睇天做人，冇得幫。

為左個偶像跳舞 大佬唔洗呀嘛

跳樓

屌都未紋啦

人氣同人格都係負數，神推都冇用。

講珠冇參與53單

買券送碟
只要有得摸手,小畫家封面+播雪花都有人買

人地仲休養緊新碟仲要冇份
你地班o靚妹就走去開party

隔住個mon 都聽到好大聲 yeah 一聲

maya b
不過真係平原唔夠08黎

禾珠再唔復出AKB就要完蛋了

推珠既人跟本唔覺得有問題
何來會變負數

路人觀感變負數。
到時佢仲有乜形象可言？

直到而家班珠推都係覺得係珠黑搞事/ 櫻/ 櫻推搞事
你珠係冇問題既
所以點會神推都冇用

有冇諗過成個48G路人感負數咗幾年啦
路人大不了咪唔睇熄機 有咩所謂

幾時有錯覺覺得總選投珠珠既唔係死忠而係SKE箱推

佢根本就唔撚知總選係一個咩野遊戲 (可能佢照搬左Produce101果個玩法啦)
跟本總選每個mb既路人票都唔知有冇5%
其他mb可能有20~30%係二推票/箱推票 其餘75%係死忠票
你珠就次次都係90%死忠票
咁果90%唔走 又點會可能會大量跌票?

總選投票 票票都係錢 路人最多咪買一兩隻玩下
大戶點都係死忠個班
琴日先播完須田班死忠一人課幾多錢

禾珠都慣左自己一個人賞櫻嫁啦
成班洗腳撚配得起WIC

飛機場

K巴冇晒生命支柱

不過又真係估唔到AKS會長雪啫

明明之前一直都咁保佢

可能禾珠精神真係好有問題 要困住佢

禾珠咁好勝,比人咁困住佢,我驚會仲癲多幾錢重

我最期待既畫面出現鳥

而家個情況失哂控，唔係話要避一段短時間就搞掂。
呢段時間係咁試水溫，只係有意無意咁提下佢都咁大反應，連雜誌封面都換埋就知幾大鑊。
過咗差唔多成個半月，網民一致都係叫引退，呢個時候再出現，真係驚佢企唔穩都似。

但係而家佢勉強上去仲癲過總選個次都似。
佢攞第一咁耐就嘈咁耐，甚至有人打算去電視台投訴要求唔好畀佢上台，咁嘅情況之下，仲點打歌？

照咁睇，最快都要半年先有可能平息到。
慢嘅分分鐘下年總選過咗都會繼續來鞭屍。
剛才封過貓頭個邊，幾難聽嘅都有，話佢被人炒嘅又有；話佢十年之後復出宣布畢業嘅又有。

點解你可以咁肉緊

睇KP ching仲好睇過珠

解穢酒

駁唔到

日日都學到野

點解兩登各區都諗唔到既野
但比佢諗到

有無人幫手開新post？
我好想睇K巴

等KP ching開

講左萬九幾次睇少d猫頭上能哂腦咁

劇場大唔好勞氣
下下都教材級真係好難得

貼圖算

其實.....
靠北肥秋上面係未全部都係e度概巴打黎

點解會覺得補拍MV一定要齊人
wic自己補拍再插D畫面落原版MV咪得囉
或者直情成個MV都係禾珠solo仲好

比佢自己一個拍當補償囉

睇唔緊要睇完消化下其實ok既

有乜問題？

睇完唔識分析淨係係度9up咪有問題囉

出碟啦

搵人開定新po

真係好痴線